PS4 FIFA PRO CLUB FRESH JR 收翼衛

FRESH JR 收翼衛
陣式 352
開波時間 22:30-01:30
助攻助守 攻守兼備
識用波 保護波強 簡單配合 有突破能力
psn hugohui10

.